是日風向: 討論係現有制度底下選立法會

個個真係以為贏區選就完，完全忘記哂五大訴求真普選。仲圍爐討論係現有制度下選立法會。

仲有個post 話手足坐完監比錢打發佢地就算，完全忘記哂五大訴求係釋放義士。

啲行動post求其到不得了，好似硬整出來咁，一日有三個行動，一星期有兩個同樣主題活動。

今日先比林鄭撚完整個獨立檢視委員會大家都無乜反應。

我真係唔知大家想點，點對得住手足

推

Push